獌係咪以為自己好勁？

早幾日靠12碼贏咗皇馬以為自己好撚勁？今日俾人炒4:1就知人地出得一成力啦，一成力你都係1:1喳

拎歐聯？費蛇係個棺材跳返出黎繼續黑就有，下世啦

雙鏝何嘗唔係出左一成力

2億買2件力加都係踢到咁柒